娥姐蒸粉果

有冇人知娥姐蒸粉果嘅娥姐係邊個？

求解

商

天

害

下